{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008936",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156559?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 둥지별장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。 もし利用不可の案内を受けた場合、直接キャンセルすると手数料が発生しますので、カスタマーセンターにご連絡ください。 予約変更時にもカスタマーセンターに連絡し、業者の規定により変更が不可能だったり手数料が発生することがあります。 キャンセル料は割引前の通常価格に基づいて策定され、追加人数料金は予約時に決済されないことがありますので、当日現地にてお支払いください。 また、最大人数を超えて入室する場合は、入室および払い戻しはできません。 業者の物品破損や紛失の際は業者基準で弁償しなければならず、ペット同伴の際は入室が制限される場合があります。 当日ご予約後、当日ご利用は不可能となる場合がありますので、業者に事前にご確認をお願いし、保護者を同伴しない未成年者の場合は入室及び払い戻しはできません。 事前予約キャンセルなしに使用しなかった予約については払い戻しができず、付帯施設及びアメニティは業者の状況によって変動することがあります。 業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 入室利用案内では予約特典として、メゾネットタイプの一軒家の客室、プール、カラオケがあり、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "予約変更時に手数料は発生しますか？",
            "answer": "予約変更時に業者の規定により手数料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はいくらですか？",
            "answer": "キャンセル料は割引前の通常価格に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に支払いますか？",
            "answer": "追加人数料金は予約時に決済されないことがありますので、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "業者の物品破損や紛失の場合、どのような対応になりますか？",
            "answer": "業者の基準により弁償する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日ご予約後に利用できない場合、どうなりますか？",
            "answer": "当日ご利用が不可能となる場合がありますので、業者に事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみでの利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者のみでの利用は保護者の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセルなしに使用しなかった場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "予約キャンセルなしに使用しなかった場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは利用できますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "業者のイメージと実際の施設は一致しますか？",
            "answer": "業者のイメージは実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプの一軒家の客室、プール、カラオケがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 502
    }
}